想買美股etf, 用TD AmeriTrade 定etoro好？

Etoro好似好方便，又唔洗點比手續費，但驚好似唔係好安全
TD Ameritrade 就正路啲，但入本金麻煩同要收手續費

有冇巴絲有買美股etf嘅可以分享下

charles schwab

呢個少啲人講
可以分享多少少點解會用呢個

FT 買唔買到債同ETF之類?

0 commission
夠大
同埋上年講話佢會收購TD雖然我唔知會唔會成事
同埋亦都係真正離岸嘅戶口( if u have BNO)

etoro
跟左單之後,打緊機都有錢賺

你有無爬過文最多係cs ft

其實之前好多人講但最近唔知點解好似個個都講TD
我冇開TR因為諗住如果佢長逵都俾人收購then不如買佢老竇

Yes, 但上網搵資料嘅時睇到話要本金大先抵

佢個跟單功能我都覺得好吸引
但同時都有好多人話佢唔穩定，成日lag
有啲人就驚佢做唔掂之後啲錢會冇哂

可能見多數係台灣人做Sharing呱
成日見FT, TDA同etoro

少存款提款的話用firstrade
買賣都免費，有SIPC保障

charles schwab

TD app極好用，但你開唔係到int/us版無免佣

用charles schwab / first trade 啦